有無人訓唔長？

無論幾點訓都係朝早6，7點起身 ，大約訓5-7個鐘，又無咩睡意，點先可以訓耐啲

做gym

令到間房冇光入黎，或者帶眼罩
放假我可以訓完12個鐘，起身一陣再訓幾個鐘晏教，夜晚再正常時間訓

訓咁長，試下先

訓咁長時間好咩